Suzuki Swift

其實皮帶同皮帶碌有冇話有咩好野放落去等架車行得順啲?
有冇人試過有好推介?
聽人講又話輕嘅就好~
又有人講到太輕可能會有反效果~

2011年 Swift 1.4版

唧D雪油落去條皮帶比佢行順D

明左~如果想換左成個零件又有無推薦

cheap

鳩UP 咋咪當真

部車其實好唔好玩
好想試一次swift

推到樓豬回覆

我覺得ok嘅
唔大食
我個部係2011 1.4
輕鬆踩 上到7 80聽下引擎聲聽下歌抖下放鬆下
hold左2波chur下又得
車下屋企人出入亦得

去扮買車試架ZC32S囉

想租車有時會遇到
唔會專登試啦

差啲走左去車房問人work唔work

求推介

想知ZC ZD點分

jazz,note, 日本賣得好過

極力子難唔難屌

機器cc分別
31 32 33都係sport

輕 daily drive冇問題
利申 daily drive

自從ZC33S轉咗1.4T
已經係另一個世界

我個架都係11年 1.4 係幾好玩 不過賣咗了
你架車有冇gearbox whining noise?

無喎~

ZC係1.2?
ZD係1.4?

1.2同1.4NA都唔係Sport

我知呀
咁我架2011 1.4係ZC72S定ZD72S

我個架寫住ZC72S

不過我個架係1.2